1230 中環 1800 十八區

一至五中環係大春袋
等到ibanker收工就一齊返自己區

估下全日會跌幾多？

千其唔好搞到下午休市啊

全能簡迪開到聲 幫拖呀

推

仲等1800？？？？

p

下午應該要有18區活動
咁樣先多扮工仔被罷工

中環翻工個啲咁撚嬲得唔得

1800？
點解唔留力聽日再玩過？

中環

好多人已經被罷工 總等1800

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

但好多人由6點開始打

我諗中午可以停下

推

不過1800係番屋企 聽日早上再出來

真心，本中環廢中仍在塞車中
返唔到中環